如 果 鍾 先 生 搵 嘅 係 民 建 聯

單虐老案會發展成點

民建聯毀滅證據？
民建聯成功爭取？

死撚左啦

其實係咪應該拉埋民建聯落水會好啲，迫佢哋割，又如果佢哋唔小心處理分分鍾自己內鬥

佢會被消失

唔準你忘記五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

呼籲以後有對家黑材料要搵民建聯，當然事前要有兩手準備

保護私隱
民賤聯爭取醫院拆除CCTV

佢地就會支持公 安取代香港警察
然後好似送中件事咁loop一次

幾應有幾百萬掩口費

搵人區議會選舉咬住佢地問721、私刑事件

真

扮收完再核爆佢哋

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆